IVE 酒管HD就快grad，但好迷，有冇過來人可以指點下細佬

呢科嚟grad，自問對讀書唔太大興趣，又唔想咁快出嚟做嘢住，但係GPA又唔係高返𠴱2點幾冇3，諗住讀shape 或polyu speed ，但有聽講呢兩個都唔係太掂，出到嚟認受性唔高又覺得嘥錢有冇過來人可以指點下細佬

酒店系就算大學都係廢系

轉系啦

讀唔到書就唔好晒時間啦

但有咩科係關事？定係重新由asso hd 讀過好啲？

重練啦[sosad 大唔大學真係用來打飛機

hd工程都搵得錢多過大學bbq啦

同埋ou幼教護士都搵得多過hku歷史啦

大學名打飛機用

食咗幾多女？